如果發燒染病，記得去警署求助！

警察叔叔咁高人工，又充滿正義感，仲要資源充足，一定會幫我哋嫁